覺唔覺得出街食飯，食到又硬又乾既白飯真係會好傷心

有陣去d餐廳，d飯超乾超硬，好似膠咁，根本咬唔爛

d小菜幾好食都即刻變到有d失望

我寧願佢又濕又爛 ! 至少軟飯d 飯味會出d 硬飯食到落個胃都覺得頂住唔舒服

再升級就係硬既日本米 仆街又硬又un，含都含唔融啊

個人口味姐，最憎食到又濕又爛

agger 軟飯>>硬飯

我覺得食到又濕又淋一pat胡仔咁既飯仲傷心

kfc成日有人鬧d雞皇飯好似屎飯，但我覺得有陣煮到生米咁仲難頂

淋pat pat既飯 + 熱辣辣既雞皇汁，好似融為一體咁，入口即化

淋pat pat既飯你真係食埋我個份

我喜歡粒粒分明

樓主食開爛屎？

樓主侮辱左飯

樓主食開屎

同食到好硬嘅米線、河粉一樣道理

濕先仆街 成pat漿糊咁 就算有汁都唔會滲到入去 一放入口好似兩pat唔同味既野咁 最撚憎

睇住你去大陸啲19 節目唱中文歌我都好傷心

硬飯我食到胃痛

咩都適中啦 硬到飯焦咁又唔好
淋到糊仔咁又唔好

咁又好難會到糊仔level既

但真係食過好多餐廳，d飯都好硬好旱 唔知係咪一大鍋保住溫，搞到d米既水分乾哂

岩 話軟飯難食既，過多十年二十年就會悟了

又凍又硬就唔好食, 一定要淋汁先好番D

我寧願又硬又乾都好過淋到似糊仔既爛飯
淋到似糊仔既爛飯我會成碗直接唔食放係到

係男人d飯點硬，都絕不能食軟飯

我就係試過kfc雞皇飯係淋pat pat既飯，我食完面頭堆餸就算，剩返d飯全部直接唔食
見到d飯肚餓都變唔開胃
樓主食開屎？

咁你自備拖鞋裝飯食囉！屌

濕飯都係比廢老食
又濕又熱

我寧願食硬都唔食軟